老老實實 有冇可能要求被捕既時候全程有cam影住？

下下入到去俾人圍都唔係辦法 成間黑警局都係自己人 有一兩個痴起上黎 打到殘廢都冇人知 好多義士入到去都俾人打到仆街
我都知全程影住冇咩可能 但其實可唔可以咁要求？